求下大家唔好送頭, 點解大家仲唔蒙頭, 全身黑衫黑褲仲要黑袋呀!

見到大家仲係著平時d衫同袋去同人裝修
比記者影到晒喇
我live睇緊你地呀
好撚心痛呀

仲有隔離既人見到呢個post
就收埋你部電話
拎返把遮黎幫手遮鏡頭啦
仲幫手提下在場其他手足

我地成日笑黑警唔讀書唔做野
所以真心求下大家
唔好比d黑警笑返我地

其他冷氣軍師都幫我推下post啦
成100日喇 唔好送頭啦

唔好送頭啦

自我保護意識可唔可以強D
好擔心你地

大家幫手推比前線睇到

屌我老母都得
但求幫推

冇人會睇連登架啦...

係
見有個女仔幫黨鐵裝修
得個口罩

都知出左門無人睇
但都希望大家將來都睇到

遮陣

好多人玩機都唔落雨

鞋唔太特別我唔理你啦
但你地d袋同頭好易比人認到呀

最好全部野掉曬去

袋可能要
或者我地搞到換袋節都好

利 我係環保膠
大家可以入黎屌我

幫手推
負皮我都唔緊要

Push!!!!

雖然送頭呢兩個字好難聽但係幫你推

Be water

對唔住
只求大家一齊黎一齊走
黑警乜人都捉唔到
得個嬲字

THX

無錯
我要大家老母係LIVE都認唔到大家

我當你冇買到雨袋cover背囊

黑色垃圾袋+封箱牛皮膠紙

點解唔做？

包密d pls 一個不能少

知大家想幫手
但都要保障自己安全先

推

一係唔好帶袋
D袋真係好易比熟人出賣

無錯
要大家老母都認唔到自己

推吖

謝謝

一個都不能少

大家唔好以為街坊裝就冇事
七一立法會包到咁黑警都搵得到你
蒙面遮樣着黑衫係保護你自己

記者唔會就你樣
大家自己小心d

太多野好難唔帶
問題係個袋好易認，有效證據黎

保護自己!!!一個都不能少

街坊裝就做返睇水同遮陣
唔駛你出手

其實唔蒙面遮樣真係送頭
大家唔好低估黑警能力啦
七一立法會遮到實一實佢都搵到
幾單國旗佢都捉到人

我真係有必要保障自己呀
都已經三個幾月啦
大家醒小小啦唔該

全城黑袋運動

推呀

我都唔明點解成百日都仲有人唔蒙面遮樣
比黑警笑喇

國旗個小妹妹真係好傻
遮陣唔係完全安全架

保障到自己先幫到呢場運動
我要黑警一個人都捉唔到

推 想講袋真係好明顯 識得既一見到佢平時個袋就認得啦

全世界和勇不分 黑衫褲 黑袋 黑鞋

背囊去d記買夠晒平同多人用 衫要純黑 u記啦 有咩logo黑色膠帶痴晒佢

真係要好好保護自己

大家唔係以為人多佢就祝你唔到下話
咁就真係賭運氣
賭有冇鏡頭影到你

100幾日啦
求下大家保護自己保護朋友啦

我知可能今日大家黑色衫都洗左
畢竟過去幾日都有活動

大家着衫嘅時候盡量揀啲common colour
黑色白色嗰啲，唔好有大logo
最好就買多幾件黑色衫啦

仲有如果諗住做嘢嘅麻煩大多一兩件衫褲換
高危嗰啲大多兩件衫玩都仲得
熟習下自己屋企附近嘅閉路電視
搭車返屋企要前一兩個站落兜路行返屋企

認真唔好計埋婆仔數。

我嘅做法係帶兩個袋
用a袋嘅時候將b袋摺埋放入去
配合換衫完全變成另一個人

可能大家行行下街見到忍唔到手
所以大家平時就要黑衫黑褲黑袋
手錶撚都要小心

保護自己
先可以保護運動

屌你
手足安全重要過環保啊

發起「保護自己運動」！
大家一齊蒙面遮樣黑衫黑褲！

是但去d 快時尚 衫店買幾件黑底衫都好啦

歡迎大家屌我呢個環保膠

鐘聲響起歸家的訊號～

係
唔理你長褲短褲
總之要全黑!

在他生命裡彷彿帶點唏噓

保護自己運動
日日都有

唔好忘記 身邊好多藍屍會咬人

尋晚北角就係咁衰

pp

屋企要人

你今日保護左自己未

蘋果頭先有手足仲踢拖
咁平時點同狗散步呀
無愛心!

推到人人black bloc出去
每個人都要識保護自己呀

呢D地方 真係要帶多套衫

我聽日都要去買多幾件

大家可唔可以保護返自己呀
唔好要其他人擔心
亦都唔好再增加律師團隊嘅負擔
等佢哋用資源幫有需要幫助嘅人

戴白帽做乜9

保護自己
人人有責！

Mk仔都要保護自己呀
唔好為咗威就斷送前程

你唔遮好樣，黑警真係好易搵到你

呢樣真
我地資源有限
做好自己
大家都開心

Pish

以後唔再笑Mk仔了
好多行動派

因為今日本身都冇預會發展成咁

打岩打錯我唔理住
但麻煩大家保護自己先

由其出神獸個陣

where
你有冇睇到裝修個一下？！急問

咁冇遮樣嘅就唔好亂黎啦

唔遮樣嘅根本冇資格做裝修！
大家唔該愛惜自己
唔好再增加律師團隊嘅負擔啦

星期六日d 運動都見到出街裝既女
去裝修黨鐵

安全意識真係不足

絲打係咪中咗伏
下次真係要遮好樣

呢個一個月都低調啲啦

就係有
袋白色衫白色

無記錯係三連大站既一個出口
有其他巴打都LIVE見到

裝修佬都有安全意識過大家

推。

日期就唔講喇
你有做過就快手搞掂D袋衫

全黑呀你班仆街
唔好送頭俾人cam 到你呀

根本香港周街都係cctv
大家真係要保護自己

建議裝修可以戴泳帽同面具 面具用完即棄 泳帽就可以話自己去游水

仲有呀 做完野唔好上連登ig fb講先得架
好易trace到你架炸
果啲開post寫我係勇武派我係乜柒小隊果啲一律當鳩up處理呀
香港人連革命都要打卡到底有幾attention whore呀

仲遮陣
直接同佢哋講冇藉口面就收檔啦

你揸遮變相鼓勵佢哋咁做
有鏡頭影到就死得
下次大家麻煩勇敢啲直接同呢啲無安全意識嘅前線say no
叫佢哋下次遮好樣再嚟

仲有好多撚樣成日抽返D片問點解點解
知道又點喎
神獸係上天派既
一定有原因

大家真街坊
要做個合法裝修工人

去裝修既麻煩帶手套啊！！！！
手套🧤！！！

push

心靚比外觀靚更重要
大家開開心心去裝修
開開心心地跳住走

good point
一來保護對手
二來唔驚留下d唔應該既野

你地有d個背囊好易認...

遮陣係同記者哥哥玩既
可次直接同佢一對一玩啦

popo都識啦
大家無理由唔識

何妖office第一次裝修幾成功

真係太有特色
仲要唔係黑....

仲有唔好獨行俠
我地唔要一個半個英雄
我地係要手足

保護自己運動

我成日唔明，記者唔係有著背心架咩？ 你地覺得帶個口罩就安全？ 蒙頭，和理非都要做，而且係基本！ 你當做cover 又好，保護自己又好啦

深水埗有全黑大背囊賣，一舊水有找！
放得落頭盔豬咀頭巾鹽水口罩衫褲鞋襪！！！

班手足係咪本身諗住街坊look遊行算 點知到現場先突發決定做大事

出街黑衫黑褲 口罩加帽俾人影都驚認到 點解手足咁勇 好好保護自己啊

延伸閱讀

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

我覺得最低限度冇logo既黑衫同冇logo既黑褲 黑鞋口罩帽啦 袋就黑色 冇就一定要買個罩 黑色佳 視乎情況可以帶超 呢個有好有唔好 自己衡量

就算你去合法既遊行 全程都唔做任何唔唔合法既事都要咁做 一黎保護自己 二黎可以保護下勇武/其他人

勇武既做多少少包埋頭 唔包都至少搵方法唔露耳仔 冇近視/遠視既可以考慮買一兩副眼鏡偽裝一下

都要忍手啦
做裝修最重要就係自己安全

無裝就做和理非先

Push

黑警都識唔比我地認到人
點解你地仲要比黑警369

我寧願大家無裝不作為
都好過因為on9而死

full black bloc + 手套呀大佬

前線手足背左以下電話佢

記者唔會錫住大家黎拍
所以大家要做好自己先
先再諗有咩幫到手

真

可能因為太多芒鋪狗嘞!

大圍女手足叫得好慘

黑衫唔包黑背心

大圍手足又比狗既扮縮再衝戰術呃左
仲有對峙要散d
方便走佬

出面有post 講tm有女唔保護自己

大圍手足又唔保護自己喇

狗不要狗檸狗七狗 好易記姐

憤怒要有
但我地對住全世界最陰險既惡魔
不是一腔熱血就可以

記 8107 不要檸七 都夠
除左第一個9
其他都係雙數位 排第4 6 8

知自己忍唔到就日日準備黑

各區開花就有呢個問題
頭先屯門見到有幾個手足係新墟幫手指揮交通
都係街坊裝同最普通口罩
始終就咁落街可能無太多預備

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

所以要日日準備

tui

蒙左面勇氣度加100架
本身我都唔信,有次返工想要老細加五千蚊人工
結果蒙完面,老細唔認得我,我為所慾為
屌鳩老細又得,折寫字樓d partition阻老細行又得,打爛pantryd玻璃杯又得
老細想搵人打我架,奈何當場捉唔到我,又認唔到我
總之蒙面是個好東西,日日蒙,月月蒙,年年蒙

後尾拖左四個月,老細話加,不過加一千咁大把
我話五千就五千,小一蚊都唔得
大家話我有冇做錯

做野前要變身

保護自己運動
天天進行

P

相信都係一時義憤
但將來唔好再咁!

小心啲好，

染晒髮果啲手特別容易比人點相...自己小心

咪學tommy
呢期染返黑啦

推
保護自己！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

千萬唔好送頭！

大家留意呀
保護自己！

推 知唔知咩叫black bloc

Black bloc 都唔統一衣著 其實好大機會清算

咁又誇張d
除非你當場比佢吠住
唔係都幾難認人

咬住

琴晚做唔到就要燒衫

食飯推一推

尋晚睇大圍，有d口罩都冇就搬鐵馬
呢d時勢唔係街坊裝就冇野嫁

大圍班人好無經驗

同班黑警對峙都有
睇到好嬲

唔知今晚點
不過大家保護左自己先
先諗點出街

version 1.0
總結下呢個post
基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

推爆

圖片版, 內容如上

仲有裝修一定要帶手套

幫推

已放總結

version 1.0
總結下呢個post

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

version 1.0
總結下呢個post

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著:口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術:不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

version 1.01
保護自己運動 總結

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

version 1.01
保護自己運動 總結

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講

都話左不對峙, 不對鬧
太古又有人被捉

version 1.10
保護自己運動 總結

基本共通事宜
保護好自己先可以長有長玩
衣著: 黑衫(唔計背心), 黑褲, 黑袋, 不要拖鞋, 不要任何裝飾物
戰術: 不戀戰, 不對峙, 不對鬧, 不打卡, 記底支援電話

注意事項: 黨鐵已經係佢地警車, 黨鐵站係佢地既休息室同指揮中心, 要時刻小心所有出口

前線
衣著: 黑髮為佳, 蒙頭, 不露耳, 只露眼, 帶手套, 有帽帶黑色, 錶盡量唔帶或唔露出
戰術: 留意有無鏡頭; 不獨立行事;不要完全信任遮陣, 記者都識走位的; 留意後排提供消息, 自行決定行動; 非必要不出神獸/裝修, 唔好見人做就跟機, 自己思考

後排 /和理非
衣著: 口罩, 帶遮(驚可以縮骨)
戰術: 不拍片; 睇水; 留意消息通知前線; 遮陣, 唔理咩立場機構鏡頭都要1 on 1遮

冷氣軍師
衣著: …
戰術: 咪推d無關前線即場既post; 出post標題要有時地人; 對前線有意見, 立即落場同前線講